致仍然想以死相諫巴絲嘅一封信

致仍然想以死相諫巴絲嘅一封信：

經過修例以嚟嘅種種風波同行動，相信你同我都一樣好攰，可能你同我一樣都覺得做過嘅事好似徒勞無功咁，所以咁可能我地都突然彈出一個「唔想撐落去」嘅念頭，當呢個念頭產生，有人選擇離開現場返屋企瞓覺休息、有人選擇離開香港去吓旅行、有人選擇離開呢個世界嚟控訴政府。

當你攰嘅時候，不妨睇多幾次立場姐姐同義士妹妹冒死入議事廳救人嘅對話，「贏就一齊贏，輸就一齊輸」唔係一句口號，係咁多個喺唔同崗位巴絲作出嘅一個有效承諾。文宣組漏夜整圖、行動組計劃路線、仲有唔同巴絲都出盡辦法協助呢場運動，為嘅係想喺有一日我哋可以贏，可以一刻間掃走晒呢幾個月嚟嘅委屈。

我哋唔敢講好愛你，但一定係好關心，好重視我哋每一個人。當一有巴絲話想以離開做最後嘅吶喊，我哋會發晒茅，癲晒咁咁走圍出Post、動員咁去搵你，為嘅只係想喺有一日可以捉住你隻手一吓舉高，享受勝利嘅暢快。應承我哋，陪我哋一齊奮鬥，好唔好？

推，好想畀所有有呢個念頭嘅巴打絲打睇到

推

幫推

感謝，好想全部人一齊贏

push

各位巴打絲打唔洗灰心

我地要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上受到挑戰，慢慢衝破思想框框，思想同科技得以進步，後來民主思潮萌生，將世上一個又一個君主專制政權推倒，最後席捲全球

所以全球民主化其實係歷史發展嘅必然，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

係，每一頁世界歷史都話畀大家知，贏唔係一時三刻嘅事，陳勝吳廣只係第一步

借個位

唔好再話人懦弱啊屌你老母

好同意，唔可以譴有去意嘅人，我哋都一樣係受壓迫嘅一群人

Push

我想講,而家已經去左大台, 呢樣野係有效block 對家玩滲透, 比多年前進步左. 推走白頭佬條片話果隻係鬼, 我唔評論. 但問題係整個行動決定係從討論中達到既共識,而唔係幾隻所謂鬼就可以煽動得郁.

所以,所有發過夢既人都係一條心,同一條命, 將來你身邊既人有機會係你既貴人, 幫你扶搖直上, 有機會係你須要幫助既人, 甚至乎有機會陪伴你一世既人. 呢樣先係真正既命運共同體. 新香港人早就已經誕生左, 我地比其他西方世界既人質素高得多. 要珍惜呢一點, 你係新香港人, 你有義務將呢種質素一直帶俾你既下一代, 世世代代流傳落去, 咁先會帶黎新希望.

死都唔驚， 已經無野可再輸

PUSHHHHH!!!!!

推，一個都不能少

Don’t die and live together

最尾果幾句 GOOD！

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —

推！認同

何況仲有德國後路。

求下你哋 未到最後一刻 唔好放棄

致絕望的香港人

一定要入去睇

支持

政府不怕死諫只怕死士